有無柴灣馬登巴打？

仲係唔係少林寺

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

推

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

有無巴絲讀過

好似畢左業好耐 同埋唔覺得靚

依家無以前支歌仔唱啦

唔明

巴打呢

幾靚女wow

T尺與鐵尺

推到有人答我為止

少林寺去咗伊脫

姐係E家既馬登係正常學校？

成個中學手仔都未拖過

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

我係馬登仔，想當年好多黑底

幾耐年前先 唔好嚇我巴打

Er....

。。。。

巴打仲讀緊 定畢左業好耐？ 講多D

依加低form嘅身高同小學四五年級差唔多，同點同校長打江山呀

我轉過去係讀高F btw巴打讀緊？

你呢2年畢業？

差唔多 唔自爆

咁有機會識喎

前兩三屆畢業啦(你中六轉過黎？)

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

我get錯你意思 我係準備轉入去

個個營養不良，打條毛有啲外藉人咪串柒柒囉。有威嚴嘅老師走左幾個啦

，你想轉入去？

有好多嘅和尚寺，人又少，小食部冇野食。
優點係多校長定時定候搞啲花臣，儀容較為自由，光頭又得 allback 亦得

和尚寺係咩來

中一升上到畢業嘅，真心冇幾多個

咁咩係和尚寺

和尚=全男，不過有女嘅放心